yeezy 350 v2 襯短褲

見就黎夏天想著短褲
小弟最近入手左對zebra
唔知大家覺得襯咩短褲會好睇d呢

靚仔著咩都好睇
7既著咩都7

我諗我算正常樣既

唔記得講我會著埋白色長襪黎襯

Vetements

Zipper pants 冇得輸

original個隻長襪ja

著返條zebra色既短褲

夏天著長褲好難頂

打漏咗 short zipper
Pacsun fog camo/cream white

Zebra 襯 cream white 冇得輸啦

Vetements 襯zebra 真係

可以考慮下

巴打識貨

同問 都係諗住襯vetement襪 yeezy boost 350 v2

我覺得vetements 兩種色嘅襪都好襯yzy
Black 襯黑色yzy
White就梗係

v2都尾水喇個個mk仔都有對zebra除外
Btw回樓主vetements我覺得太濫
我會no show socks+Just Don波褲

如果轉jordan籃球褲點睇

對襪柒撚到

小學雞番學襪 響街見到應該會指撚住黎笑